+++
 title = "Вакансия JS Fullstack"
 date = 2022-10-24T07:15:41Z
 description = "%D0%92%D0%B0%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%B8%D1%8F%20JS%20Fullstack"
 [extra]
 preview_img ="https://sun9-25.userapi.com/impf/bJwX5W1HKBqLhy9gYtqNGFNK3Xbz7pjWaK1OUw/nB1UgrClTh0.jpg?size=795x265&quality=95&crop=0,0,1590,530&sign=92df3480e634bf6a2670c5f1326b6822&type=cover_group"
 tags ="# #вакансии"
+++
Вакансия JS Fullstack

 
Всем привет👋

В стартап ищут JS разработчика (middle) для создания MVP (в дальнейшем его развития) площадки акселераторов стартапов. Да, это стартап для стартапов🙂

Сейчас команда формируется. Уже в проекте:
- Владелец продукта
- Научный руководитель
- UX/UI
- Digital-продюсер
Не хватает только разработчика))

Предстоит разработать архитектуру проекта, замутить backend на node.js и реализовать на react или vue (SSR) все красивости дизайнера.

Из интересных интеграций - Calendly, и следующим этапом, после запуска MVP, интеграция ВКС.

После запуска MVP команда будет расширяться, так что есть карьерный рост.

Деньги есть, получил гос. грант. И ведётся работа в получении ещё одного.

Трудоустройство официальное, по ТК. Но если нет возможности, то можно и как-то по-другому😏

Автор публикации: Павел
  

 #вакансии


https://samara.hh.ru/vacancy/70214621